title: 8.1-8.7一周总结
date: 2016-08-08 07:15:27
categories: weekly
tags: [weekly]
---

本周完成：

* kafka部分的监控

* kafka部分代码以及redis key部分的重构

* codis-server部分的搭建

未完成

* hbase部分，如何写入

* 带新人部分还需要具体化


本周所得：

* codids部分

* kafka部分的重构

下周计划：

* codis部分的测试及上线

* 重构的kafka代码上线

* 写入hbase部分完成


锻炼继续坚持下去，

西藏行部分，终于搞定了回程，然后可能就是一些酒店的预订，然后开始慢慢就是装备了

做一个合适的倾听者，然后自己也是一个叔叔辈的人了，年龄差距大？。。算了，acer，人生三大幻觉。。

还是有些不甘，或许还有点怂。。顺其自然吧。。或许最后能做个临死的告白。。哈哈。。


